求救 我銀行戶口比人用payme轉走d錢

話就我今日發現我銀行戶口有d唔對路
無啦啦係咁扣3000又加3000$
之後對一對銀行d錢得返3位數
正常我應該有4位數
有部分錢比人轉走左
事前 我一早現我身份證同戶口比人用左
我一直同hsbc 講 依加點算先？
佢一直話交比相關部門處理 再叫我報警
我就跟住佢做 報警先啦
之後又話要等警察聯絡先做野
今日同琴日之前銀行其實仲未有任何 錢銀 損失
警察都話 無乜可以做
到今日終於奶左野

就係咁啦
原先好彩依個銀行係無乜錢姐
比佢轉走左千幾$
依加衝緊出去 警察局再落多次案

就算報左警一直都咁樣覆我

咩機

iPhone

根本上就係而家太多地方要你出示身份證 好容易比人做到不法野， 根本應該政府要出張冇顯示全部號碼 , 但又可以足夠應付到入門級別認證身份要求用

咪就係

你發現戶口俾人盜用
點解唔係即時凍結戶口或者拎晒啲錢出嚟之後取消戶口?

PAYME 轉比人要有對方資料WO

Payme可以轉咁多錢咩？

金管局話會賠
去申請囉

對方資料咪就係手機號碼啦, 或者QRCODE

HSBC 應該有哂個人資料 追得到既 我估

咁夠比差佬查啦

又話停哂eDDA仲有

點解可以冇你授權就轉錢

最後200蚊都唔放過

但凡你地識少少it 保安常識，用得呢d ibanking 預撚左俾人偷錢啦。。。 最簡單，買機票都要俾國泰出賣

成班on9 即管繼續用

樓主似係比人盜用左資料
個賊幫佢開左個payme account再manual轉錢走

咁你搭飛機幫襯邊間航空公司，先可以保障個人資料？

點解睇到1999咁

佢未搭過飛機仲係銀行排隊打簿唔通同你講咩

而家可以綁戶口

又黎blame the victims
行得出街好似預左比車車死

受款人係咪應該有得捉到？

好似我屋企兩老咁 乜都唔理見到ebanking就屌咗先
明明係俾人偷身份證 根本唔關ebanking/payme事
上報紙果單仲無辜 見工都俾人偷錢
你點避？你無fps佢都同你開個 你講個方法話我知點避啦不如

哇 你好撚醒啊

熟人下化, 又要入你payme, 又要好似影提款卡果d 先綁定到, 邊有咁易轉

陰公成個廢老咁款

抵你死啦, 用支那寶!

驚！我見工都係用個吉冇錢嘅戶口先。

其實預防嘅最好方法係咪要一早開左payme 咁人地有你身份證同account資料都開唔到

佢又要你擺夠5000，否則收手續費

CITIBANK唔洗。

恆生最普通個隻都唔洗

公司啲HR應該夠資料幫你開個Payme戶口綁定

好似無一單拉到人。

唔通又係見散工出事。

垃圾到，支付寶勁好多

屌你老母，唔用I banking 連月結單都唔畀你睇

炎頭隊長 hi

唔係有limit架咩 一個月最多填值$5000

咪就係
你估個個真係想用e-banking咩？
一張月結單收人10蚊
含撚啦

5000 應該只係credit card 增值

有銀行唔收月結單錢
你自己唔轉過去咋喎

好彩用支付寶 香港啲垃圾銀行真係靠唔住

香港真係好落後，我只信支付寶。

有邊間？過多幾年咪又借環保之名取消晒，廣告浪費咁多紙啲銀行又照寄嚟，正仆街，又唔見金管局管下呢啲嘢

你老母做雞一樣唔收錢
我又真係冇走去屌咁解

廢柴，剩係識人生攻擊

旨意政府，

點偷?
有人用你payme 轉戶口錢出去?
payme 有無紀錄

on9，本來你打上半句都冇野
但打下半句唔係摟屌咁又為乜

咁bank account就冇上限 ？

我只係想講
唔滿意個銀行服務，應該轉走

尤其d大行，當客係屎，寧願走去中小行，起碼當番你係個客

已經係銀行提錢拎返屋企保安全

台灣有醫保卡

天下烏鴉一樣黑，細行咪又一樣
有錢冇錢態度完全唔同

沒可能用payme 轉到錢

用過幾間銀行，大行服務一定好過細行，D 細行成日好似唔夠人手幫你跟野咁

可能先前潛伏左好耐, 見曝光停edda就cap尾水
支持樓主追7 會窿, 明明warn左佢hea9你, 但點解你唔提走D$先?

我都唔明Payme佢點轉走

樓主本身有冇開過payme account？

實拉到

老hi都唔好綁定其他銀行户口

活在自己世界，陰陰咀笑人on9, 抵撚死 etc

成班係到笑支付寶
屌你本地野仲撚閪

果d人真係唔死都無用

有hsbc戶口上限好似一個月三萬

因為支那寶出事所以要拉埋其他落水

Payme top up唔係用信用卡嘅咩？而且limit係每月計，唔明點解會係經payme 3千3千咁扣saving

香港警察

payme目前可以同信用卡或者銀行戶口做連結.

銀行戶口連結手續一樣, 輸入銀行戶口資料同影身份證上傳.
HSBC會send一個sms去你戶口登記咗嘅電話, 如果電話收唔到sms, 你個銀行戶口係連唔到payme, 你需要去銀行提交返資料先, 等到HSBC update完你個人資料, 你就可以再次進行設定.

每次由銀行戶口轉錢入payme, 你會收到(假設payme同HSBC喺用唔到email登記)
銀行登記嘅sms通知
銀行登記嘅email通知
payme登記嘅email通知(如果用email進行payme登記, 用facebook就唔清楚, 事實上亦都冇理由用facebook去登記呢啲重要資料!!)

轉錢出去又會收到payme email通知, 對方收錢亦會收到payme email通知.

如果要將錢轉出payme, 過程一樣.
即係話有心要呃錢一定要開個太空戶口太空卡太空身份證, 唔係點拎呃咗嘅錢走.

目前payme亦可以用嚟俾HKTVmall嘅費用, 呃咗嘅錢亦可以透過買嘢用咗佢, 當然亦都要太空地址俾佢哋送貨用 / 或者太空人拎貨.

其實點解會用到你証件開Payme Ac？
電話一定要同銀行紀錄相符先可以從銀行戶口轉錢落Payme

係咪太郎攞晒你啲錢

Ching 講得好詳細

on9先用payme

原來係咁

其實我都唔明點呃得走
首先要樓主冇開payme acct, 個犯人幫佢開埋, 要有齊樓主身份證, 銀行提款卡 同埋登記既電話號碼

跟住就算將樓主payme 既錢轉走, 都只係轉去第二個payme acct, 一樣要有齊身份證, 銀行戶口. 其實邊走得甩?
payme 出問題真係唔知用家問題定個apps 本身有漏洞

之前9月嗰陣"有PayMe用戶被盜款, 好多人出事, 叫人快啲close accounts"單新聞,

雖然內文變咗有3個冇開PayMe嘅人, 佢哋嘅信用卡戶口被盜款入咗去唔知邊個嘅PayMe...
睇嚟單新聞都應該冇人會跟進...

今次做唔做到PayMe真係睇樓主呢單case可以煲到幾大. 加油!!

其實你比人知道你身份證，再加知埋你邊間銀行有户口，再喺大陸買張復制假身份證，就可以去銀行攞錢！

大佬, 用身份證去銀行攞錢仲要對簽名

咁其實點先唔戇鳩？

200蚊都禁走埋

差佬查都唔知查幾耐

其實要用事主既登記電話號碼仲可以點樣呃?
姐係你問個戶口，銀行會send 番sms 去登記電話果度，咁就算騙徒有太空卡都應該攪唔到?

好彩未登記，果然有白老鼠幫手做實驗穩陣好多

舉個例，你去桑拿或者住酒店，放低個銀包，影咗你張身份證同你銀行卡個簽名， 全部攞曬啲錢都得！

因為香港最失敗就係攞錢冇密碼．

咁希望你早d 被登記啦

原來去桑拿咁危險

坦白講
唔合理
佢點可能知樓主戶口仲有幾錢剩可以咁轉

我都想知

樓主存款3000,3000咁存
被人扣走又係3000,3000咁扣

本身dl 左payme
跟住見到個post淆淆地

最奇怪係電話認證同過數問題
條友點用樓主電話認證
過數有email
有頭一筆已經要打去取消戶口/凍結戶口
樓主可以一直俾人禁哂D錢為止

原來又係打手

支X電子錢包公司屈香港電子錢包公司保安漏洞

成單野都奇奇怪怪

大陸嘅支付app係0失誤

#215218

ifandog唔理俾咗負皮先

總結一下,
成單野待解釋既係:
1. 樓主冇開payme account, 比人幫佢開左, 咁開個條友係直接link去自己電話, 定必須係銀行登記樓主既電話?
如果係樓主個電話, 咁即係有人可以截到佢既SMS, 所以樓主比人開account/轉錢都收唔到SMS?

2. 如果本身已經開左payme, 咁應該唔驚好似樓主咁比人盜用?

3. 成件事同早兩日轉數快受害者一樣, 唔用個service反而先會比人盜用?

4. 咁就仆街啦我死都唔會開支那寶咁我咪一直存在比人開黎盜用既風險?

payme偷錢有得走咩？ 對方都係要身份認證

睇下遲幾日
有無報紙出新聞關於PAYME事件咪知

1) 任何人都可以開新嘅email address去申請PayMe
2) 登記後需要輸入電話號碼, 你可以用新電話號碼登記
3) 上述PayMe都會出email同send SMS去做確認
4) 確認後, 你會有一個只可以收錢, 但無法增值及轉帳嘅PayMe戶口
5) 上傳身份證後, 你仍然只可以收錢但無法增值及轉帳. 一張身份證只可以連結一個PayMe帳號
6) 你要連結銀行戶口, 必須與登記的身份證資料相同, 同時該銀行戶口需已登記可收取SMS的電話號碼, 否則是無法與PayMe進行連結
7) 登記銀行戶口後, 你銀行會發出密碼至該登記號碼, 你需要在PayMe輸入該密碼確認登記成功

所以, 騙徒需要用PayMe轉走銀行戶口的錢, 佢需要預備:
1) 受害者的身份證
2) 受害者的銀行戶口號碼
3) 受害者的電話號碼, 而騙徒要肯定呢個電話號碼係用嚟登記呢個戶口資料
4) 受害者可收到SMS的電話/sim卡

1同2係最易拎到嘅資料.
3都算容易, 因為好多人都鍾意周圍同人講我用呢個電話號碼登記銀行資料, 而用另一個電話號碼登記另一嗰間銀行嘅戶口.
4就更容易, 部電話你鍾意咪攞去用, 解埋鎖好方便, 搞掂先慢慢還.

所以真係好危險.

支那寶係自己確認完使用者身份後, 就同銀行講我已經做咗確認, 你可以轉錢.

PayMe係確認完使用者身份後, 就同銀行講呢個人話係戶口持有人, 你確認多次, 係的話你可以轉錢.

PayMe咪麻煩囉.

payme要即時影身份證正本先認證到，我試過彩色copy都唔得

結論係騙徒有樓豬身份證正本/造左張假身份證

咁實係熟人做啦，真係唔熟唔食

on9先會成個連接去自己金庫 我tag and go master card每次用幾多就入幾多，最多咪無幾百 如果俾人爆左

所有話payme唔安全既人更應該去開個戶口
否則就更容易中招
之前支那寶果單同呢單都係俾人攞資料開戶口再攞走銀行既錢

老老豆豆而家支那安全仲好過香港，支那一定要用銀行登記既電話，香港就唔認電話

嚇到我即刻del左個payme ac

成件事神奇到呢？ 樓主我唔係唔信你，但payme真係冇咩可能發生，比個報案編號上先喇， 報假案好大罪嫁，有d野唔係你玩就得。

咪就係囉，我比張影印本佢都認到。

樓主已潛左水

連登仔又話支那野支付寶信唔過
香港野外國野好信得過既

未登記仲撚驚 比人幫你登記

Payme唔係每月5000咋咩

d錢佢畀又係轉去銀行， 銀行一查就查到la。

信用卡係5000
linkup hsbc acc可以幾萬

咩事，上面成班支付寶打手定假膠出晒來

多口問句 樓主an機定 iPhone ?

其實 去見工係咪比個冇錢戶口佢最安全
payme link個少啲錢既ac會相對安全

樓主潛哂水
睇怕都係膠打手post

Payme 唔係要指紋巴咩

白痴
成件事假到呢
先唔講payme有冇問題 但第一次畀人轉錢都唔即刻禁出嚟
個賊仲要知道最後淨返兩百轉走埋 真係講出嚟都冇人信啦
做打手都醒少少啦智障

你掉轉左吧
係X那寶打手拖payme落水
俾人篤穿左吧

假到呢 支那係 係最狡猾

好心post相post好啲啦 得hsbc既支出/收入記錄 仲要無顯示係咪payme轉賬 你post張原圖出黎啦

嚇撚到我即刻del左payme

點解唔要諗點改善 反而叫人唔用
社會就係多得你呢類人先進步得咁慢

班打手要勞改了

payme server 死左？
login 入去空白哂

其實支那寶都幾慘，駛咁多錢請人寫咗成年香港有幾落後，打唔低八達通之餘，自己又搞唔起。

點知銀行出嗰app淨係做夾錢，幾日就食晒個餅。

逼政府做嘢，好啦人哋銀行個app唔玩住，自己又整單咁嘅嘢...

俾人話唔安全幾帶都拖埋人落水

最重要係係每次過數係有短訊提示， 咁都可以做假？ 擺明係支那寶打手。

騙徒如果攞到錢 佢嘅個人資訊係一定會查得出
上面已經講過嗰啲認證程序同確認通知
所以Payme嘅風險係低
最大嘅風險就係你自己同香港警察唔做嘢
結論 樓主呢期忽然開post話payme有伏又冇證冇據係非常可疑